IU與KakaoM完成續約...傳聞是8:2分賬 藝人是8

18日，KakaoM方面表示：“IU在最近與我社完成了續約工作，今後將作為KakaoM的專屬藝人一起前行”。

據悉，在IU與所屬社深厚的互相信賴情況下，在合約到期前幾個月就進行了續約工作。據悉，續約是很迅速做下的決定。這也是IU從出道時期開始就與所屬社KakaoM（舊：Loen）一起，延續了10年的義氣。

KakaoM方面表示：“與IU長時間一直維持伙伴關系真的非常高興。今後也會為IU作為優秀的藝人與演員，開展更加有意義的活動而不遺余力地提供支持”。

霸氣外露

公司2咁少！

差唔多, 咁多種藝人係團體係分得特別少, 歌手演員同公司55對分左右, 但kakao整鳩我iu一獲, 賠一世都唔夠

延續了10年的義氣, 應該係指10周年既續約, 唔係指續多10年約

每次見到IU兩隻字 都扯扯地
太完全啦佢實在

一個人養大間公司算係咁啦

鼻仔愈來愈細了